［求救］自己一個去上海但唔知有咩玩

如題

一定要去食佳家湯包

幾時出發？

朱家角古鎮可以去下
算係喺上海入古色古香得幾靚

btw 去幾多日？
我8月頭自己去咗8日

7日6夜

12月22

小揚生煎

廁所好似好污糟 同埋會俾人打尖？
上海迪士尼好玩？

屌下啲支那雞

生煎包好正！
豫園入面既南翔饅頭店又係一流！

7日6夜淨係上海實唔夠玩
你預埋蘇州杭州

好垃圾喎
排好耐 入到去先發現全部都係遊客
呢間野已經冇以前咁好食

上海無乜好玩，睇藝術/去啲復古舖頭就仲可以嘅，但22號去，你會feel 到好寂寞

竟然 食過係好 juicy架喎😢

豫園正呀好行呀

以前就係
7月去過上海 食完覺得好垃圾
冇汁 乾爭爭

好玩過香港
因為最差果批大陸人落曬黎香港迪士尼

黎緊我都一個人去上海
我預左去飲飲食食
不過都會去一去迪士尼既

樓主係女人的話
我想join

田子坊都幾好行
外灘好靚 不過冬天會凍到仆街

去食吓特色餐廳 行嘅話去外灘同埋田子坊
有興趣可以去下周邊小鎮

我都想知有咩好玩，之前去完杭州黃山上海走，留左兩晚就走左太悶 杭州仲有風味，可能上海太似香港而又無香港靚

上海個迪士尼幾好行
地方大 影相景靚 平日去都唔似香港咁多人

杭州野食幾好